[港產片最後召集] 熱愛電影的你入一入黎

如果你身邊既都係成日煲港產片既朋友，你地既感情會一日千里。對白係非常關鍵既一環！

例如
朋友A工作上俾上司蝦，嬲嬲🐷講左句 :
"我想擺免佢職務。"

朋友B無縫地秒接上一句:
"根本冇可能！
你要擺免佢，理論上，你要革職警務處長。
要證明處長失職，或者因健康理由而唔能夠履行職務。"

<寒戰>

無論遇到咩事，都可以link落某套戲既對白度
然後繼續battle
個種共嗚真係好開心